##API

###Customers endpoints

- get http://localhost:9000/customers/{id}
- get - http://localhost:9000/customers?page=1
- get - http://localhost:9000/customers?page=2&size=5
- delete - http://localhost:9000/customers/{id}
- post - http://localhost:9000/customers
- put - http://localhost:9000/customers

###Accounts endpoints

- get - http://localhost:9000/accounts
- get - http://localhost:9000/accounts/{id}
- get - http://localhost:9000/accounts/customer/{customerid}
- delete - http://localhost:9000/accounts/{id}
- post - http://localhost:9000/accounts/{customerid}
- post - http://localhost:9000/accounts/addmoney?accountnumber={accountnumber}&value={value}
- post - http://localhost:9000/accounts/withdraw?accountnumber={accountnumber}&value={value}
- post -http://localhost:9000/accounts/transfer?fromaccountnumber={fromaccountnumber}&toaccountnumber={toaccountnumber}&value={value}

###Employer endpoints

- get - http://localhost:9000/employers
- get - http://localhost:9000/employers/{id}
- delete - http://localhost:9000/employers/{id}
- post - http://localhost:9000/employers


## DTO, ModelMapper, validations, Spring Data, Lombok

## Задание

- Создать DTO для всех сущностей
- Валидировать входящие данные при получении их с фронт-енда
- Подключить Spring Data JPA
- Подключить библиотеку Lombok

#### Технические требования:

- Добавить пользователю новое поле - пароль (`String password`). Никогда не отдавать это поле в ответе, который уходит на фронт-енд
- Добавить пользователю новое поле - номер телефона
- Добавить в класс AbstractEntity поля `createdDate`, `lastModifiedDate`. Настроить функционал JPA auditing таким образом, чтобы эти поля автоматически сохранялись/обновлялись при записи объектов в базу данных
- Создать DTO для всех сущностей в системе. Для каждой сущности надо создать два DTO класса - с приставками `Request` и `Response` (например, `CustomerRequest`, `CustomerResponse`). Первый DTO класс будет использоваться для валидации данных, которые приходят с фронт-енда. Второй - для опреления списка и формата полей, которые будут возвращаться в ответе на фронт-енд
- Добавить в каждый `Request` DTO автоматическую валидацию входящих данных перед использованием в контроллере
- У DTO для класса Customer должны быть следующие валидации:
  - возраст пользователя должен быть не менее 18 лет
  - имя должно состоять минимум из 2 символов
  - телефон должен валидироваться с помощью регулярного выражения
  - имейл должен валидироваться с помощью регулярного выражения
- У DTO для класса Account должны быть следующие валидации:
  - баланс счета не может быть отрицательным
- У DTO для класса Employer должны быть следующие валидации:
  - имя компании должно содержать минимум 3 символа
  - адрес компании должен содержать минимум 3 символа
- Добавить между контроллерами и сервисами новый слой `Facade`, который будет заниматься превращением DTO в сущности и наоборот
- Использовать `ModelMapper` для автоматического маппинга DTO в сущности и наоборот
- Использовать функционал Spring Data JPA для получения данный из БД. Удалить ранее написанные методы, которые автоматически реализованы с помощью Spring Data
- Добавить пагинацию для ендпоинта, который возвращает список всех пользователей. По умолчанию он должен возвращать только первых 10 пользователей. При этом в запросе должна быть возможность указать номер запрашиваемой страницы и количество элементов на странице
- Использовать Lombok во всех сущностях для генерации геттеров, сеттеров, переопределения методов `equals()`, `hashCode()` и `toString()`. Не забудьте найти и установить плагин Lombok для IDE, без него код не будет работать

#### Необязательное задание продвинутой сложности:

- Создать отдельный класс для валидации пароля пользователя. Пароль должен быть не менее 8 символов, и содержать как минимум 1 заглавную и 1 строчную букву
- Используя функционал JsonView, добавить два разных вида для Response DTO пользователя:
  - Один будет возвращаться, если в контроллере был запрошен один пользователь. Ответ должен содержать все поля из класса Customer (кроме пароля)
  - Второй будет возвращаться, когда запрошен список всех пользователей, и должен включать только айди, имя пользователя, и его счета
- Добавить пагинацию на фронт-енде. Готовый пример можно найти [здесь](https://material-ui.com/components/tables/)

#### Литература:
- [Настройка валидации DTO в Spring Framework](https://habr.com/ru/post/343960/)
- [ModelMapper: путешествие туда и обратно](https://habr.com/ru/post/438808/)
- [Lombok возвращает величие Java](https://habr.com/ru/post/438870/)
- [Spring Framework и работа с базами данных: Spring Data JPA](https://alexkosarev.name/2017/02/08/spring-framework-database-spring-data-jpa/)
- [Spring Data JPA: Волшебные методы](https://alexkosarev.name/2017/02/09/spring-data-jpa-magic-methods/)
- [Сортировка и пагинация](https://easyjava.ru/spring/spring-data-project/sortirovka-i-paginaciya/)
